====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' horizon plus que la perspective , voilà donc le facteur d ' évolution le plus évident .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

